有冇人覺得太順利！！！？

太順利通常都有問題

有唔好既直覺

有麵神加持, 今次一定穩陣

ok 個心定一定

麵麵岀招了

突然間覺得點會咁好死

禮義廉連反擊都唔反下

乜都搞掂哂

言下之意, 建制派大勝？

原本都驚驚都 家陣安心曬

有你出黎燈一燈個心定晒

唔會 覺得會唔知點解險勝

你開個post 話 建制派一定贏過半區議會議席 就夠
用你既才能救港

我都覺，唔知港共又想做咩仆街野

做票做到保皇贏

大條道理話之後有咩抗爭都係唔服輸

唔尊重民主選舉結果

畀你講多次， 你同燒山喺今次選舉決勝關鍵

搵我？

呢度冇人識你

Exactly 就係咁！！！講中哂我唸緊既野

麵仔正式發功

好密手喎麵仔

麵仔

冇人識你wo

1.

2. 有選民發現投票時身份證已被登記 自己一票不被計算

新一屆區議會選舉今日投票。有市民前往票站投票時發現，自己的身份證已被登記，票站主任表示，她依然能投票，但她的選票將會視為重複選票，在點算時此票不會計算在內，而早前已投的票將視為有效票。票站主任說，該情況可能是人為錯誤，例如票站職員核對身份時出錯，或有人冒充身份證等許多可能性，他又說，吳女士依然能投票，但選票上會蓋上「Tendered」的印章，該票並不會計算在內。住在沙田廣源邨的吳女士，今天早上9時許去票站投票，期間在核對身份證時，票站職員表示，她的身份證顯示已有人來投票，並反問她是否已投了票。她表示十分憤怒，並說身份證是自己的，卻被他人用來投票，不明為何自己的身份證無效。她又懷疑，是否早前更換了智能身份證期間，舊的身份證被盜取，擔心他人做出非法行為。吳女士其後向票站主任作出書面投訴，並表示保留追究權利。

2019-11-24 13:30:28 (1)

3.

咁樣叫順利？

感謝大dodo穩定軍心

-.-

突然間feel到姐

唔好輕敵 出嚟投票啊

麵麵大戰燒山

唔好咁陰謀住

麵仔上咗熱門

可能建制果邊都太有信心，想正面對決
所以無出奸招

咁係咪即係話我老母有可能有賓州

大陸旅行團 好快會幫到你緩和下
一車車既大陸仔會送黎投票

多謝麵仔

麵仔想同燒山抗衡

已投民賤聯

可能有你唔知

老燒燈完個心好慌

對家覺得過去幾個月抹黑同刻意唔維修，民意會有逆轉。同埋最後如果建制輸少少，就可以同全世界人講其實政府都有一定民意基礎。

民建聯驚左咁耐，分化撚全面入場，熱狗叫埋投白票都話對家無做野

選個區議會比班保皇講到贏左世界咁

想請問 今年選舉投票點解唔需要出示任何投票信件 只需要香港身分證就可以投票？

屌你老母 阿豬阿狗亂咁申報地址都可以？

點解我見冇咩人嘈呢樣野？

我屋企收到好多來歷不明嘅選舉通知信件 完全唔係我屋企人嘅姓名

坐定粒六到好似方太因為時間關係已經準備好換票箱

其實不嬲都唔使

燈力全開啊！

仲有點票先係下半場

大基本上係一個超級大漏洞

阿豬阿狗都可以亂申報地址

方便種票

屌佢老母

係禮義廉唔知點解險勝呀

係架，所以民建聯先任種唔嬲，但政府又點會理你，因為個漏洞係佢特登擺喺度

有你呢句個心定晒

樓下開始打交

事實係會種票 做票 假選舉你根本贏唔到港共

死全家啦 屌佢老母

要搞都係點票先搞啦

順利
點解覺得贏撚硬

因為年輕選民投票率唔夠?

投票率高，建制贏，有民意
持續近半年運動玩完

屌 換票箱架嘛

屌你居然唔識財經台燈神麵麵？

加持！

户口得兩蚊，好少理財

靠麵神同燒山抗衡

可能同一個身分

因為政府知自己唔會輸

咁你仲唔拉票？
係what’s app group叫哂所有朋友去投啦
唔好俾佢停

燒山出咗新片 來對抗麵仔

投哂啦
識既全部今朝搞掂

賄選種票換票箱我哋阻唔到 但我們可發動全球文宣篤大灰！

得你覺得順利

從來未覺順利

感覺會有人換走票箱

靜啦